洋蔥係當今港台最有幽默感既Youtuber, 簡值係搞笑天才.

佢啲笑位捉得好靚,
呢啲咁純既GAG, 好難會尷尬, 真心佩服佢.

比起試當真果啲好笑好多